慈雲山德愛門口有狗截查

啱先行去搭車見到有隻狗棟左喺巴士站隔離 但係呢個位平時係十年都唔會有一隻狗行過
觀察下之後見到隻狗截停左貨van嚟問 過左幾分鐘之後放人 喺手上塊板度寫左啲嘢又繼續喺同一個位企 各位路過嗰頭請小心

女校都搞 靜係識得恰女仔

想乘機抄number食學生妹